打破同溫層,youtube會唔會係一個好嘅平台?

代po
去香港youtuber嘅channel comment+文宣
尤其嗰啲基本上都係機械人整嘅片 內容農場嗰啲
因為睇嗰啲片嘅年齡層多數都高 藍絲會比較多 而且會少啲機會del cm

即係好似咁

屠龍都用YouTube宣傳

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）